\documentclass{oci}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lipsum}

\title{Ejemplo}

\begin{document}
\begin{problemDescription}

La nación de Nlogonia está cubierta completamente de montañas.
Por esta razón, se ha convertido en un popular destino para los fanáticos de los planeadores
flexibles ultraligeros, también conocidos como parapentes.
Debido a la multitud de montañas, Nlogonia presenta a los pilotos de parapente la posibilidad de
escoger entre una inmensidad de \emph{rutas} diferentes.
Para escoger una nueva ruta, los pilotos solo deben elegir la cima de una montaña desde donde
partir y una montaña de menor altura a la cual descender.

La geografía de Nlogonia es además peculiar pues sus montañas están dispuestas en una perfecta
grilla de $M$ filas y $N$ columnas.
Las filas en la grilla son numeradas de 1 a $M$ y avanzan en la dirección sur.
Las columnas están numeradas de 1 a $N$ y avanzan en la dirección este.
Decimos que la montaña en la fila $i$ y columna $j$ se encuentra en la posición $(i,j)$ y que
tiene altura $A(i,j)$.
Por lo tanto, podemos representar una ruta con dos pares $(i, j)$ y $(k,l)$, donde el primer par
corresponde a la posición de la montaña de inicio y el segundo par a la posición de la montaña
final.
La ruta entre las posiciones $(i, j)$ y $(k, l)$ es considerada \emph{válida} si $A(i, j) > A(k, l)$.
La \emph{distancia de descenso} de una ruta válida corresponde a la diferencia de alturas entre
las montañas de inicio y final ($A(i, j) - A(k, l)$).
Notar que la distancia de descenso solo está definida para las rutas válidas y por lo tanto será
siempre mayor que cero.

Maiki, una experimentada piloto, quiere batir el récord del mayor descenso en parapente.
Naturalmente, Nlogonia presenta el lugar adecuado para encontrar la ruta perfecta.
Maiki sabe que para poder siquiera acercarse al récord debe elegir una ruta donde la dirección
del viento le favorezca.
El viento en Nlogonia sopla siempre en dirección sureste.
Por lo tanto, Maiki está interesada en encontrar una ruta cuya distancia de descenso sea máxima,
pero solo entre las rutas válidas en dirección sureste.
Específicamente, una ruta es en dirección sureste si las posiciones de inicio $(i, j)$ y final $(k, l)$
cumplen $i < k$ y $j < l$.

DIBUJO[marcar varias rutas y decir cuáles son válidas y cuáles no]

Maiki es una piloto experto, pero la programación no es lo suyo y necesita de tu ayuda para
encontrar la ruta válida en dirección sureste con mayor distancia de descenso.

\end{problemDescription}

\begin{inputDescription}
La primera línea de la entrada contiene dos enteros $M$ y $N$ ($0 < M \leq 1000$, $0 < N \leq 1000$)
correspondientes respectivamente a la cantidad de filas y columnas en la grilla.
Cada una de las siguientes $M$ líneas contienen $N$ enteros y describe una fila en la grilla.
El entero $j$-ésimo de la fila $i$-ésima corresponde a la altura $A(i,j)$ ($ 0 < A(i, j) \leq 10^9$)
de la montaña en la posición $(i,j)$.
\end{inputDescription}

\begin{outputDescription}
La salida debe contener un único entero correspondiente a la mayor distancia de descenso entre las
rutas válida en dirección sureste.
Si no hay ninguna ruta válida en dirección sureste la salida debe contener un -1.
\end{outputDescription}

\begin{scoreDescription}
  \subtask{30}
  Se probarán varios casos donde $M=1$, es decir, la grilla contiene solo una fila.
  \subtask{70}
  Se probarán varios casos sin restricciones adicionales.
\end{scoreDescription}

\begin{sampleDescription}
\sampleIO{sample-1}
\sampleIO{sample-2}
\end{sampleDescription}

\end{document}
